太多資訊量 請各位文宣組/冷氣軍師 幫手整合

外國傳媒唔會太深入去查，仲要有啲咩BBC中文一大堆五毛員工
最主要核彈級
1. （出面post有講）普通休閒網頁都有script連去國家級機構攻擊香港網站
2. 臥底掟汽油彈嫁禍（唔係割但事實擺在眼前）
等等等等

求各位整合晒list+有圖
我去洗衫
感激

Push